肥花賣家忽上腦

二手機冇保竟然同新機一樣價

支持不大去肥花開個post 警世

一直係唔同fb group度講，已經被大部份group block7了